(突發)【反修例】央視：深航飛離香港前接炸彈恐嚇 事後證虛報

香港反《逃犯條例》修訂風暴持續，有市民昨天前往赤鱲角機場大樓外抗議。在此敏感時刻，中央電視台報道，香港機管局證實在9月1日下午接到通知，報稱深圳航空ZH9096離港前往無錫航班上有炸彈。

央視發出這則報道前，香港官方未有公布今宗案件。

央視引述香港警方指，當局於1日下午接到報案，指一架飛機上有炸彈。警方到現場初步調查之後，發現並無炸彈，將案件列入爲「炸彈嚇詐（炸彈恐嚇）」。案件已經交由機場警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。事件中無人受傷。

據了解，事發時在該航班機長要求下，機上所有乘客離開機艙，再進行安全檢查。航班已於同日晚上8時20分起飛，事件未影響機場運作。

https://china.hket.com/article/2442128/%E3%80%90%E5%8F%8D%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E3%80%91%E5%A4%AE%E8%A6%96%EF%BC%9A%E6%B7%B1%E8%88%AA%E9%A3%9B%E9%9B%A2%E9%A6%99%E6%B8%AF%E5%89%8D%E6%8E%A5%E7%82%B8%E5%BD%88%E6%81%90%E5%9A%87%20%E4%BA%8B%E5%BE%8C%E8%AD%89%E8%99%9B%E5%A0%B1?mtc=30024

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

香港官方未有公布今宗案件。

超英趕美, 到超埋中

機管局

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

高度讚揚

會員：彭于晏個樣貌似我正式被捕

push